其實港女根本等如free Rider

講明先，港女係指有公主病嗰啲惡頂港女，唔係香港女性
又要不斷bam idea但又唔比貨
成日遲到或唔出現
又要唔付出，但又要人對佢好
無啦啦會做啲無用嘅野但迫你欣賞佢
覺得自己最大
會發啲唔知點解嘅老脾
仲有冇

FREE RIDER

免費騎人

唔係free rider, 而係Cock Rider

對洋腸就cock Ride, 陀地腸就free Ride

不要再說了

都係比佢鍊住春袋

睇嚟樓豬被女人恰喎

渣ga

拍拖嘅時候用男朋友錢
但自己又唔儲錢
唔知駛晒去邊
最後希望嫁個有樓/有首期嘅老公
結論係搵完男朋友笨之後再搵第二個人埋單

我堂堂大男人一個，幫緊啲比人free ride緊嘅師兄發聲

同freerider一樣
做project又唔出現
但又唔知去左邊
最希望搵到一Group 攞A嘅groupware
結論係搵完一group再free ride第二Group